[衛生post] 有關警察自白的弱智邏輯

唔想做點解要接受命令？
如果講到成個team都反感點解唔罷工？
如果堅持警隊無辜點解唔成立獨立調查委員會？

講到尾都係果句，打份工唔係借口，唔好講到無得揀，現實係有選擇，只係你地貪戀份糧、福利，有人唔做揀做狗，講到警察本身無守則咁

依法？執法？屌你老母警例都守唔撚到唔好撚講到自己咁無辜

依家時事台係咁見到d乜撚野警察自白嘅po上曬熱門真係燥過火屎

麻煩唔好再推呢d廢文上熱門，依家留係警隊嘅人根本無人無辜，dllm講到監警會好撚有效，咁樣你地覺得不公，上頭order不義，點解唔投訴上頭？講到底未又係欺善怕惡，根本無人敢講，驚會比自己友清算，所以成個警隊根本同黑社會無分別，所以唔好再po所謂自白、辯解，因為你地責無旁貸，覺得自己清白嘅就唔好咁多聲氣，一句講曬，覺得警察清白就支持獨立調查，打唔打人、開唔開槍，你有得揀！

［真人真事］頭先同一個警察朋友食飯，佢同我講咗啲嘢。

垃圾post A
（麻煩勿推po）

唔撚po喇屌，大家有眼見

以正視聽，警察只會係敵人

麻煩大家睇下唔好比人帶風向
比d垃圾post麻醉到大家嘅思想

請記住，開槍的是警察，打人的是警察，搜捕的是警察，佢地係政權嘅爪牙，只會將刀鋒指向我地

比多d人睇到，清走d垃圾post

巴打絲打幫手推

無錯，做人做狗係自己揀㗎，你老尾見到啲洗白post就眼火爆

大家幫手推呀

幫手推呀屌，個個都係度幫個垃圾po推po
上撚埋熱門第一喇屌，咪撚留言幫佢地推風向呀